---
layout: "comment"
hidden: true
title: "735"
date: "2005-10-24T15:31:58"
uploadBy:
- "MarMac"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
-Das Geschützrohr wird mittels einer Schnecke an einem Z15 gehoben und gesenkt. Nicht sehr stylisch, aber ich hab beim besten willen keine gescheitere Mechanik untergebracht.